點解當年陳浩南係旺角殺巴閉哥都無比差佬拉？

點解既？

型囉威囉疊馬囉

跑得快

你而家係咩位？

你睇下最尾開槍個條差佬就知點解拉唔到

駱駝喪禮打架打死人班反黑組都睇住唔做嘢啦

大天二同巢皮死你有乜感想
山鷄都死咗

儀式黎姐

因為果陣巴閉玩到過晒界,班差佬無佢符,佢死咗一天都光晒,咪放水唔捉浩南,當晚班差佬仲開party慶祝添

官涌話事人嚇到山雞雞蟲咁款，個女比人落藥影都唔見

真？

當年隊冧差人卧底唐仔都冇人拉啦

你係咪on9㗎

因為套戲係歌頌黑社會，鄭伊健班人渣成日用古惑仔形象搵食，難得最憎黑社會嘅連登仔又buy佢